（16/9）天文台在晚上7至10時考慮改發8號風球

強颱風「山竹」吹襲，香港今日(16日)天氣惡劣，10號風球現正懸掛。

【17:78】天文台會視乎風勢情況在晚上7時至10時考慮改發8號東南烈風或暴風信號。

【16:50】天文台指山竹正在廣東台山附近登陸，並逐漸遠離香港，預料10號颶風信號仍會維持兩三小時。

【16:30】教育局宣布所有夜校今日停課。

【15:48】天文台指，山竹開始逐漸遠離香港，料會在黃昏前後在珠江口以西沿岸登陸。與山竹相關具破壞性的東南暴風至颶風仍影響香港，料10號颶風信號仍會維持數小時。

街上一堆冧樹 垃圾桶 招牌周圍飛 最少要一日時間清理車路
如果聽朝落波趕人返工都幾無人性

唔落波邊到有人返工清理

食環清潔工人唔開工, 點清理你上面講個埋野 ?
巴士小巴唔開工, 工人點返工 ?
餐廳食肆唔開工, 工人司機點食飯 ?

番通宵更嘅 呀頭已經wts話一轉8號要即刻番工

全世界衝返工同少部分人返工分別

兩個鐘頭內吧

通宵更幾點至幾點

錯就錯在冇行政命令可以強制全香港停工

8:45-5:45

天日6點前
3號